周浩鼎：想香港獨立？必先「over my dead body」！

周浩鼎指香港過去一年，市民「受夠了」「暴徒」對社會造成破壞，又批「暴徒」恐嚇持相反意見的市民、令他們不敢發聲；而「港版國安法」正可填補港府多年來未能為《基本法》23條立法的漏洞，保護市民遠離「極端分子」，令社會重回和平穩定。

周浩鼎指香港過去一年有「殘酷」、「毫無道德」的「極端分子」亂港，呼籲社會各界攜手、用盡一切方法對抗「極端分子」，揭穿他們的偽善和支持港版國安法以拯救香港。周浩鼎又引用楊岳橋名句、揚言若有「極端分子」意圖摧毁「一國兩制」達致香港獨立，必須先「over my dead body」
.......

古法自殺？

到時香港未來真係成功獨立
頂頂下場真係死得好慘

一定會比人屌死

你邊位

佢依啲二打六慳返啖氣好過

We will

睇黎頂頂好想死

抽水就叻，正廢物

講親呢句都燈

無人識你呀 人起朵你起朵

要好似GOT咁

「極端分子」意圖摧毁「一國兩制」
講緊中共
好快dead

咁你死硬都得

咁易就可以獨立到

想出位仲要抄對家啲橋
學下假博士啦
有乜春都好似發現咗新天地咁 開個記招9up 作故仔

係就好

黃子華金句:咁照計又唔係好難解決，做低佢...縮短佢有生之年.....

條仆街十年唔係東涌上一次水 走去選區議員 俾人屌到仆街

如果真係獨立得到 睇怕佢變真嘅Dead body都似

講OMDB，一個楊岳橋，一個韓國瑜，咩下場自己睇

口號都要抄，果然係民建聯

His Body is nothing

要折磨佢一兩年先 唔撚可以俾佢咁易就死

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

到時走撚左佬啦

同人血饅頭一樣 鬧到敵方都識用

自己咀咒自己

爭啲唔記得有呢個人

俾人頂死

原來係公子獻頭

串得好 楊狗橋呢條粉皮都無撚用

諗下好

希望你快啲變dead body

要殺人呢一把刀就夠

想點死？

到時人地轉軚轉得快過你

連民建聯都笑鳩你 好心楊岳橋就反省下

韓國瑜收咗皮
但楊岳橋仲有得永續議席
香港人真係無資格同台灣人比

偽藍嚟

會投楊岳橋既人一樣係會投
所以佢根本唔會反省
反正做又36唔做又36

真係獨立 一定要佢願意成真 講完無後果？

講呢句既人全部都
花式助獨

迴力鏢已經掟出

頂：天埼哥真係英雄出少年，當年我新東補選已經睇好你

呢啲撚樣 到香港獨立到 佢叫香港肯定仲大聲過天琦

淨係睇佢輸咗區選之後
爆發武漢肺炎就反對政府派包機去武漢接人返嚟
咁你就知佢咩料啦
隨時比本土派更本土

Self-fulfilling prophecy?

係香港恢復死刑，審晒班人之後即時廢除死刑

一個都唔好放過

真係佢又米可以番中國大灣區，再唔係可以想像以保皇狗嘅個性係獨立後佢地會忽然「愛國」

原來咁易

從來都冇支持過你喎
😦

冇人識既政棍

Omdb呢句野俾賣港派濫用晒
佢地講得難聽好多

想死?

korean fish 都講過

點只得佢一個

下 法治到今日都未死
香港獨立下世先啦

有口齒過泛民
想轉軚了

日日都搵啲大肥婆輪佢

到時香港獨立左，第一時間用木馬屌死頂頂

花式自殺

做咩燈自己咁睇唔開

佢咁講就放心哂

邊位

真係獨立嘅話，你呢啲政治人物真係會俾人殺咗都唔出奇

身先士卒

好學唔學 學楊生

根本就係leverage你地民主陣型內部既矛盾
共產黨最識玩呢d

姐係佢死咗就香港會獨立？

咁姐係老共可能得返幾年命咋

大家頂住

rip ccp

可能仲有幾個鐘頭命啦
賤種值得可憐嘅咩

睇黎條廢柴當年補選輸比楊岳橋好唔憤氣[/left]

唔知以為楊岳橋落咗台定斬咗頭

基本法一失效就無法理依據香港仲係支那嘅一部分喎
香港獨立有乜問題

死刑益左佢地

上一個講呢句野果個已經俾人鞭到仆街

普通嘅死刑太簡單，要滿清十大酷刑

想問下楊岳橋咩下場？

學港英咁驅逐佢地返大陸+終身不得入境已經夠

你老婆放棄美籍未？

咁佢幾時dead

佢地幾時死，佢地嘅喪禮係咪會有檻屍體環節？

who？

依家每講一次omdb都好似笑緊omdb咁

太便宜咗佢哋要佢哋精神同身體都受折磨直到死

好撚型喎